自由鳥新plan抵唔抵

15GB 4G $140
定係其實自由鳥都係地鐵收唔到

比到140不如換sun mobile無限

利申：自由鳥90蚊jj,
如果加入自由鳥不妨用我邀請碼：3QLUR

sun mobile 得頭5gb係快 之後好撚慢喎